可以點樣畀到女仔一個好嘅first impression?

除左樣子之外

仲可以有啲乜？

smile

張相係做乜鳩 幾時影我

仲有幽默

冇

示範

唔好扮

冇
劏房仔

個樣夠幽默？

想借刀咪出聲，唔抵得我同呀敏食飯？

殺死女啦

乜水

唔好扮野喇莫亦輝

？？

唔抵得？

打錯電話 唔好意思

你真啲覆我呢句咪可以繼續玩落去，臭雞

早啲

你up乜鳩

臭毒雞

你係邊個

唔知